const q1 = {
    question: "Em que ano foi criada a Team Liquid?",
    alt1: "A) 2013",
    alt2: "B) 2011",
    alt3: "C) 1999",
    alt4: "D) 2000",
    answers: "D"
}
const q2 = {
    question: "Quem é o atual IGL (In-game Leader) do time de Rainbow Six?",
    alt1: "A) Nesk",
    alt2: "B) Paluh",
    alt3: "C) Lagonis",
    alt4: "D) Volpz",
    answers: "C"
}
const q3 = {
    question: "Existem 2 Alienware Training Facility no mundo, onde eles estão localizados?",
    alt1: "A) Utrech e São Paulo",
    alt2: "B) Utrech e Los Angeles",
    alt3: "C) Pequim e Caberra",
    alt4: "D) Xique-Xique e Toquio",
    answers: "A"
}
const q4 = {
    question: "Por que o logo da Team Liquid é um cavalo?",
    alt1: "A) Por conta de uma música do Nirvana",
    alt2: "B) Por conta da pintura Avalanche",
    alt3: "C) Por conta de um sonho",
    alt4: "D) Já veio assim",
    answers: "B"
}
const q5 = {
    question: "Quem é o fundador da Team Liquid?",
    alt1: "A) Rafael 'Razah' Ribeiro",
    alt2: "B) Victor 'Nazgul' Goossens",
    alt3: "C) Jonathan 'EliGE' Jablonowski",
    alt4: "D) Finn 'Karrigan' Andersen",
    answers: "B"
}
const q6 = {
    question: "Qual dos jogadores de Rainbow Six atuais está no time desde o começo?",
    alt1: "A) Resetz",
    alt2: "B) Paluh",
    alt3: "C) Nesk",
    alt4: "D) Lagonis",
    answers: "C"
}
const q7 = {
    question: "Qual time é o maior rival da Team Liquid no Rainbow Six?",
    alt1: "A) Faze Clan",
    alt2: "B) W7M",
    alt3: "C) Ninjas in Pyjamas",
    alt4: "D) Los One",
    answers: "A"
}
const q8 = {
    question: "Quem é o manager da Team Liquid Brasil?",
    alt1: "A) RazaH",
    alt2: "B) Rafa Manager",
    alt3: "C) Silence",
    alt4: "D) Daiki",
    answers: "B"
}
const q9 = {
    question: "A partir de qual jogo surgiu a Team Liquid?",
    alt1: "A) DOTA 2",
    alt2: "B) StarCraft II",
    alt3: "C) World of Warcraft",
    alt4: "D) Euro Gunz",
    answers: "B"
}
const q10 = {
    question: "Qual desses jogadores nunca fizeram parte da line de Rainbow Six?",
    alt1: "A) Gohan",
    alt2: "B) xSexyCake",
    alt3: "C) Astro",
    alt4: "D) Bullet1",
    answers: "C"
}
const q11 = {
    question: "Qual é o jogo mais associado a Team Liquid?",
    alt1: "A) Dota 2",
    alt2: "B) Rainbow Six",
    alt3: "C) CS:GO",
    alt4: "D) Valorant",
    answers: "A"
}
const q12 = {
    question: "Qual foi o primeiro título no Rainbow Six da Team Liquid?",
    alt1: "A) Six Invitation 2018",
    alt2: "B) Pro League Season 7",
    alt3: "C) Six Major Paris",
    alt4: "D) DreamHack Winter 2018",
    answers: "B"
}
const q13 = {
    question: "Quem é atualmente o coach da equipe de Rainbow Six?",
    alt1: "A) Razah",
    alt2: "B) Fabian",
    alt3: "C) HugZord",
    alt4: "D) Alem4o",
    answers: "C"
}
const q14 = {
    question: "Qual o nome da enciclopédia de eSports da Team Liquid?",
    alt1: "A) Wikipedia",
    alt2: "B) Liquipedia",
    alt3: "C) Liquiwiki",
    alt4: "D) PediaLiqui",
    answers: "B"
}